人無左夢想同咸魚 其實係有分別嫁

咸魚唔洗番工 我地就要天都未光就番工 放工個天都黑哂